想搵絲打傾計，其實巴打都可以，秒回

唔開心最近

ok

巴打冇人理

有鳩絲ok?

Hello

可以

做咩ar

小心身體，早d訓la

秒？

我鍾意畫寵物小精靈

我秒得快過你

畫啦

畫夢夢出來

十連

下次

搶樓主塊地先

下次下次

十連？

講笑姐 有咩唔開心呀？

冇心情，通常有鍾意嘅女仔先會畫

男人唔係錢就女人架啦

女死女還在 下個更

咩嚟

唔係錢銀，就係女人架啦。。。

畫皮皮啦

中學男校，大學文科 可以食屎

皮皮都cute

我鍾意耳背多啲

畫星之卡比

食仔囉

已經唔知人生可以點
原本每日已經好痛苦，又有好多感情煩惱
啱啱電話壞左，估唔到只係個幾鐘無得用snapchat whatsapp，
我成個人就已經崩潰左咁

好多仔仔好可愛

咁你可以畫比我睇啦

太依賴電子產品

唔好咁
我就20仲A0.5

My 最愛

真唔真呀

我都覺，但無啦啦同人傾緊計咩都無曬，
又好想知其他人做緊咩
我覺得我真係痴左線

有暗戀對象？

我要做功課但係我居然浪費時間在連登

說好的gpa呢

都5g係咪，我要求太高冇中上都唔追

真

感情真係無得迫

你？

我其實想一級榮譽畢業㗎

若然未到 時辰未到

你自己的樣子如何

女仔依靠愛情正常
想戀也冇人可戀

你的力量也必如何

冇感覺就冇感覺架啦，就算人哋唔鍾意我都冇用

加油

算係啦，不過佢應該只係當我朋友，
但每次望住snapchat個紅心又會以為自己有機會，
明明只係自己厚臉皮係咁聊佢講野

唔好咁sad

算啦 唔好咁多幻想 實際d

巴打，讓神來告訴你，命裏有時終需有，命裏無時莫強求啊

我果個灰剔我

樓主鬥秒回ok？好無聊

人妖呢

嚟，傾

下世就有明白la,其實我有時真係唔鍾意高登或者連燈嘅風氣，成日串人做乜姐

執返個波先

好

慢我成個馬鼻

港女無波，sor，做咩心情唔好

我打字慢，我電腦白痴黎

一齊去報失

你個鉗壞咗

點解唔用語音輸入

大家你地唔好咁灰

愛情呢d野 你要嘅時候唔黎 唔要嘅時候自然會黎

我睇女仔唔睇個波，其實瘦瘦地就得架啦，最緊要唔好花心，之前中六識嗰個屌你老味，拍咗幾日我飛咗佢，我都唔講我自己拍咗拖，屌你老味六個契哥

唔覺

我用緊

我自己做個例子 我入過好多次低谷 受過好多次傷害 我都可以正正常常企係度 其實唔需要擔心或者煩惱太多 順其自然

女人姐都是別人的

又唔係咁講 愛情係會令人成長嘅

打仗仲有人死
世界上男女數目都唔係平等
仲有人冇女朋友

哎 我今晚唔開心啊

其實我冇鍾意過佢

佢太🐔

想追人都唔好太chur
自然d 輕鬆d 大家有feel其實好容易
如果對方對你無意識
最後比你打動
都係因為同情你

點先算中上

你都吸收左d經驗嘅 我相信

我無串你啊 ，我只係經過多次失敗而睇化咗啫

我追人好慢，人地有男朋友

點解

有男朋友 對手只有一個
你等級低就別妄想挑戰

我心情晤好，我以前都有處女情結，睇化左

自問幾型

前兩日先同男朋友冷戰完 你知唔知我幾撚kai啊 我覺得會分手 好唔開心 有晚同朋友去飲野飲到醉 係咁呻係咁喊 後邊返咗屋企倒頭就訓 第二日起身好撚暈又嘔 比老母知道係咁屌我話個男人唔好 哎 我乜都無應 之後 冷戰完 無分手 都算仲一齊 佢唔知我飲醉件事

推post

至少俾一個男仔追，同埋幾個男仔都覺得你靚

為咩而冷戰？

點解覺得會分手？

肥仔、柒頭、柒頭、柒頭 覺得靚咁點？

邊個明星？

我依家痴撚線，我一見到啲絲打話同男朋友嘈交，我又諗起佢

產房mark就有

你連人地男朋友都唔係 做咩姐你

咁都係令 ，咁我自問真係唔差嘅 ，我出去古代補習試過比女仔聊

無人秒回嘅

有

今晚又同個朋友吵交 說來話長 係大家都變咗 以前好都乜咁 個程度無朋友比得上 後來越來越價值觀 鍾意嘅野都不同 無辦法去到以前咁了 唔知你地有冇試過 係好嘅女仔朋友 但個感覺好似情人咁 係你知變咗 但會掛住以前咁好又會搵佢 跟住現實比你一巴 相處得返夾硬 唔舒服 想遠離 之後一排又會再咁循環

肥婆親近你？

咁又係

D女淫底幾好

我 係friend 但係平時出黎食飯互串到好唔舒服想斷交 但係又會因為一d小事覺得呢個朋友值得珍惜

人越大越來無可以講嘢的人

我明呀 大學好少知己

要學會自己一個人努力

好感嘆

痴線毒撚 fbi

以後係唔係要自己對個牆講嘢 好羨慕有好多女仔朋友嘅女仔啊

摸頭摸頭 我明白 我同你都有d相近

你打字好快

你係會羨慕世界仔點解咁多朋友日日出去玩
而你 最多得男朋友

如果冇人要記得搵我埋單

秒回嘛

仲有我 大家去租姑婆屋

我唔係毒L,我入到大學先玩連登，平時唔鍾意玩手機，我唔玩snap chat,我鍾意自己一個人彈結他

樓主係 分回
我就係 秒回

仲唔毒 不過係好嘅 不隨波逐流

係網上世界講野係輕鬆d 容易放出真我多d

同個女仔講嘅: 多謝你以前對我咁好 係一開始我對香港呢個對方唔熟悉嘅時候 你比咗好多溫暖真情友誼我 點都無諗到我地之後係咁 大家都變咗 你都越來越港女⋯⋯ 成日同我講邊條仔幾撚有錢 其實關你咩事姐 更加唔關我事啦，希望你以後生活愉快啦，我地有緣無份再做fd啦，哎，不過你都唔會睇到

你地打字可唔可以快少少咁多呢 我等到就黎訓著

唔毒，我出街着到好型，會化男淡裝

我都有朋友出下 但唔會好多⋯⋯

覺得無人明白自己
覺得自己諗野同其他人唔同
覺得身邊啲人做啲野好on9
所以呢排特別唔開心 成日都好燥

同男友long d緊 但好似中意左第二個 可以點

人係會大 係會拜金 我好多中同都係咁 明明唔係負擔得到嘅嘢就要去做 買名牌 食高級餐廳

你咁撐佢架 哈哈

咩感覺？真鍾意？定新鮮感

講來聽下

有j可以嗎？

我都好少....學下自己做自己興趣嘅嘢 會開心d有成功感

覺得好撚威囉 威條春咩 靠人地得到唔會唔好意思咩？！

現實d，其實每一對情侶耐左都會變咗做親情，陪返而家個男朋友啦，你同新嗰個阻左咪一樣悶，愛情耐左就要維繫，諗返自己當初點解要同佢一齊，唔好為咗一時快感

屌我連妝都未化過

其實我覺得我自己對愛情觀嘅理解好撚勁 自high中

唔識佢 踩佢場

聽日唔洗返工？

這就是社會

病左 打算唔返 雖然應該要

來辯

去到呢個年紀嗰個女仔都有男朋友，有時候都想做女仔

好撚感嘆 過去只可以係過去啦 搵返啲舊嘅人好on9 似係打自己一巴咁 因為所有野唔同晒 但你又會偶爾掛住以前嘅好喎

簡單d 你依家個個有無將來 無＞分手
有＞第二個就劃清界線

如果唔好彩24.25分手你又點睇呀，女人好易會覺得自己老

以前可能都好嘅 可能未來更好 人要向前看

識左幾日 我自己都唔知係咩感謝 但會掛住佢 可能係新鮮感？ 怕寂寞

我覺得女仔鍾意你係基於感覺同埋講嘢
利申中產，我我夠有德國車呢，又唔見我有女

女仔有咩好

太多鎖碎野加加埋埋
開始覺得同班fd唔夾
上堂嗰陣我想專心聽書但佢地又係咁傾計
做Project 功課嗰陣又係咁問我拎source
連去邊到上堂交功課都問我
大佬你唔識自己睇架咩
咩都問哂我 自然覺得煩

我認我以後都係會掛住，但我唔想以前再搵啦！！無撚有意思

習慣成自然

學霸的煩惱

唉 道不同不相為謀

樣的問題？

你肯定很很很樣衰/矮

總有毒L埋單，到時候冇人要搵我

絲打你幾大，病左要注意身子呀

濫

覺得自己有病 見到電話係到震有人搵自己會驚

男仔矮真係慘

有愛 我剛剛1字畢業

遠離手機

我令仔 17幾：小小矮

感覺無 但分左怕後悔 4年感情

點解⋯⋯

矮真係死罪.....

170

咁都叫濫：講吓笑姐

姐係幾大，20都無？？

搵個矮過自己

圖呢

170 你哋女仔真係覺得好矮

分

4年感情算咩
無將來 你只不過浪費緊自己青春等對方出軌

利申5年比人飛

無一個可以傾到心事嘅朋友
好似做緊邊緣人咁

對唔住囉

屌 我有朋友米六都溝到
不過條女米四多少少

兄弟可以搵我

20

我有時都覺得自己係 係不被需要個

+1

好撚窮

成日都較airplane mode
有時whatsapp就較咩都唔通知
得閒先禁入去覆

ok la 身邊太多男仔米七都冇

幾時變富婆 幾時可以買棟樓自己住

比個熱缐你

前提個樣ok....

我都唔開心

覺得好煩 之後就自己燥自己

我都想

放心 樣都7架

冇計

人人常歡笑

儘快將憂愁眼睛

一醉就會喊唔停止唔住 呻完感情再呻自己窮 真係好撚7啊媽

一係條女都...

其實女仔咪又係睇樣睇高度

但係佢對我好好 好專一 去邊都會講
但就係感覺無將來

喊咩撚 唔準喊

ys！u r right

王祖藍...

好羨慕a 23啦我

你自己都比唔到信心自己...你點堅持同佢行一世

人地幽默

我都搵你得唔得

23姐 年輕年輕

你鐘意

你無內涵

我個都係⋯⋯ 哎 無錢好難有未來

我好L勁唱歌

理想當然係啦 但身邊係咪真係咁易搵到吖
啱feel 樣又未去到7嘅 其實係冇問題

姐係唔好了喎

一齊捱

搵我好過啦 我打字快過佢幾倍

咁應該分？好猶疑...

唱埋曬d 你呀媽大減價？

謝謝你地啊 我要試下訓了 7點起身返工呢

我個個比我既感覺係好細個 要我照顧佢

問你自己 意見係參考 實行係你

一齊幾耐感情點

好辛苦

你享受呢個角色嗎？

做一個大人好辛苦

讀書真好

5年前嘅自己一定諗唔到5年後嘅自己係咁樣

加油呀 笑住同自己講你得嘅 一日新開始
相信吸引力法則 人就會好

你可以搵 ，傾下計姐

唔享受 覺得好辛苦 想係被人照顧個個

你4年係咩心態渡過

好嘅！！！！明天會好！你都快啲病好！

日文歌，廣東歌

咁點解要同佢開始？佢感動到你？

說好的秒回，被騙了

早工正

連登有愛

我盡量

秒回其實係我

有緣再傾

有愛

夜晚少啲讀撚串人

需要罵 叫佢改 但有時都覺得幸福既 好矛盾

是愛啊❤️

再見 前路漫漫任你闖

有分別咩

係 除左呢樣 其他都好好 就係唔成熟

depents on you

我覺得呢d係遲早嘅事 你無信心 你唔enjoy呢個角色
一係你忍一世 一係你就早走早著

唔成熟好難頂 i know that feel

男仔係咁

感動而一齊的是同情
佢有無比咩承諾你？

有經驗個個

準備出書

我A0小毒毒

你個個係點

打字慢過龜

我想架？

佢7點返工 再覆就不眠夜

我送塊手寫板過你

做啲嘢好小學雞咯 feel唔到係會想照顧你
不過分左手好幾年 我都唔係好記得
不過諗翻起都覺得好on9

個個講自己條仔

撐起個場

已單身幾年

你有冇理個我感受

話完左long d後會返黎娶我
但係佢連讀完大學之後有咩打算都未知 點敢相信

你都講下你個條仔囉

hehe

我條仔咪我自己

同樓主一pair

我外協

娶咩生咩呢d 情侶傾計必傾 有無咩實行過？
例如聯名戶口 存錢結婚買樓？

可能我都會係咁

我係外協主席

呢個係我缺點

我會長

Hello現任，我係創會會長

所有都無 得把口講

無

我早諗開左 好早散 3個月都好似冇

唔怪得比人趕下馬

考慮下小弟

oh well~

又比你博到

屌

我4年 散左可能會唔捨得

17X 化妝 有車 中產 A00.5個樣肯定出事

我諗起女拔萃啲女仔，i think呢

no 我內向炸

遲下8年 20年...

青春一去兮 睇你諗唔諗得開

好衰law

我不敢想像 你別再說了

係咪自謙咋

呢個條件d女倒貼啦 唔係樣出事就瘦過d女 一係肥過座山

岩既 我自己再諗下 多謝你既意見

咁以前讀男校可以點姐 ，你比我讀男女校我一定溝女王

他肯定是在吹水 他是切頭切尾的一條毒撚

講真一聽落去又真係不錯

好毒舌呀

你係識溝嘅 男女都通殺啦係咪 唔好賴地硬

自己去tele 睇la diu 多嗲

我嬲嬲今次

咁死啦 仲衰 肯定係精神出事 咁幾好條件d女都唔咁埋身

不要生氣 呵翻

Hehe咪搞我

可遠觀不可玩痴線佬

真係冇女

一定係我啲問題

男校Xmas ball...出去食lunch都撩到女

係咪太清楚自己想要咩咋 如果唔係 拍散拖好易有啦

咪就係

又啱嘅 可能好多女女whatsapp佢 佢當spam

我都想散，都話依家啲女仔個個都有男朋友

因為個個女人都不想單身

冇女wtapp我

好多公廁女神都一腳踩..

人地連踩都唔踩你....

女強人

我冇女神fd

圈子細囉 認真答

你啱

再唔訓就不眠夜了

鬼叫自己讀男神校

無人入來

身邊啲fd個個都好恨仔

夜已深

熬夜對身體唔好

我間學校唔俾出去食飯

正常情況

我個眼袋開始浮現

咪話左ball果個好🐔所以飛左

咁你有無fd搭fd咁認識女女

平時五六點先訓，同鬼佬傾計傾到五點

我應該熬夜做功課 唉 但係 無動力又病

所以你無得高了

我d fd毒L,旨意佢哋死得啦

我聽日先做

上網識囉 我唔建議 好多痴線

我以前好早訓，啲美國人真係好好笑

下個禮拜dead 又要返工 想存錢去旅行

社交圈子焗住係細

my english suck so no

有試過，通常上網識男仔嗰啲女仔都有啲問題

真係咁好嘅話，使鬼上網識，香港女性主導，一個女仔都大把人追

我唔敢玩交友app

我係其中一個痴線 之前玩過一次match up 真係更痴線大有人在 所以我正常了

唔夠令女？

太多約炮了

對

啱ar

靚女呢啲好主觀嘅又

先生你皮膚幾差 有無興趣做返個美容

我都想做靚女

冇，使唔使我幫你全家幾幅

其福

化妝執翻啲五官岀黎

最近有隻基金投資回報極高唔知先生你有無興趣上黎聽下我分析？

返工應該有人追架

都唔知邊撚個話女多男少
其實香港係男多女少

唔識化 個樣好細路 咁我的確係細路

真的嗎

香港男仔單身多過女仔單身

叔叔40歲你啱？

點點點點

點美極囉去

人呀！

屋企練下咯 我都係練下練下練岀好身手

係，唔好咁自大先啦，我都唔係好差姐 ，都冇女

？？？

天生麗質難自禁 化妝覺得自己好怪

終於有人

😮😮😮😮

又要講

樓主
17X
中產
德國車
A0

救命

樓豬幾高

有咩幫到你

姐姐我啱😂，我唔介意女仔大個我，我哋一齊儲錢買樓幾好

17x

性格有缺陷呀？？

利申FF

btw我唔係樓主

17幾好正路姐 女朋友唔難搵wo

豬唔係用高度
[/i]用橫度

170
171
172
173
174
175
176
177
178
179
179.9

埋黎睇埋黎揀 一賠十

所以我都oo地咀樓主竟然單身

173

冇，好正常，可能我要求高

我買樓主連170都無！

一定係 除非唔係

單身又唔係d咩壞事

我唔睇動漫架，我成日出去做運動，又唱歌，如果咁都叫毒撚我冇嘢好講

中肯

錄首黎聽好唔好

樓主瘋狂叫春 要吃藥了

睇得開就係咯

我172-3

中！

着買對增高鞋175

想聽聲

著鞋計？

有得錄音嘅咩

好明顯叫你tg啦

擺youtube

樓主是日艷福無邊

毒撚咪搵返個同你差唔多毒既女仔
咩人搵咩野
搵個識欣賞咪得
或者有d位唔識去show off自己姐嘛

就咁聽落都唔係太差

樓主開唔開心？

有時候好悶架，屋企又冇人，自己d兄弟有自己生活，自己一個食飯 ，心諗

小弟check了一下樓主過往開post紀錄

樓主的post留言數全部平均不過30

樓主又話中意畫小精0 畫多隻夢夢又唔畫
又唱歌

一個人咪好 自由自在

何止唔太差 算唔錯添 不過可能樓主眼角高

好la聽日先

所以呢

樓主二郎神黎 隻眼生上額頭

感謝本人幫你推post

Soundcolud ar

一個人有一個人好處

樓主今晚榮幸得到本人推post之星坐鎮

多謝你，可能我唔夠毒，啲人唔理我

打字王

有個女仔陪自己幾好

男人老狗一個人生活好dry咩

不過我打字其實唔算好快

養狗啦

我以後跟你，大佬

係咪想屌閪有個激烈既性愛

我每逢節日先會覺得可能有人陪係好啲 其他日子 單身好過

屌我都係廢撚一條

沒有對比沒有傷害

兒童不宜

冇特別興趣，我主要係個心唔開心🤢，我想搵人同我傾計啫

樓主 vs me

呢到幫到你

同我傾完係咪更加唔開心呢
證明事情可以變得更差

絲大幾大個

23呀屌你 閱讀拿U？

開心左

搵女朋友有咩要求
二朗神

唉屌 功力差左

我dse reading lv1 ,speaking lv4

其實得19 唔好嫌棄我

okay 我speaking 5 in chin，4 in eng

正

我唔係老江湖 不過有朋友係老江湖

同我一樣

你影得再差d好唔好 我求下你

上連登之前你地做緊咩

really

請叫我姐姐 我20

睇bl

準備訓

Hi auntie

夜了

六 日 平時做咩多

點呀17X中產有車A0弟弟

哇 第一版經已見到你名

Telegram我，溝下女先

以前上高登我係最細年紀個批
想不到老了

翻下工 做下功課溫書

19歲有車渣緊咁威威？

我幫樓主推post 呢度80%都係我覆架

唔好嬲

副樓主

無收錢 樓主仲要唔靚仔 都唔知為咩 訓好過

BL

好正

我真係7-7

傾計

得閒可唔可以兜埋我

頭先我已經見到樓主張相啦
隔住個mon都feel到佢精神有事
雖然五官係有嘅
但係總是有種違和感

嗨

妹妹來

hi

邊度睇

咁撚多人 定...

小妹在

仲以為自己有機

樓主自己比

又9up

好啦 夠鐘啦 返青山啦 你偷偷走出黎大家都好擔心你

其實你係咪黎搵女朋友

似係😂

佢眼生係頭殼頂

你好巴打

好有興趣

Bye

你好也！

想搵女朋友打字都咁慢 死梗啦

速度

慢

hi完人地第二句比個mk溝走左

幾時都話個天係公平

唔係，冇女要

樓主應該搵唔到人交配架啦

好可憐

同緊其他女女吹水呱

唔好咁

好悶也

冇

食緊番薯片

追過人地 人地唔受你
定係有人追你 但唔岩啊

現實就係現實

兩樣都有

要求高？

講一聲凍凍你會和我抱擁

單身狗

已經有唔同人重複問樓主呢d問題好多次

他真係眼角高 完

悶了

有冇話題

咪係

無追PO ma

咁多人都未訓既？

講笑

都幾個啫

假架d人

我好專一架

樓豬咁既硬性條件你岩唔岩

原來我將你同另外一位絲打調轉左

等我一陣整嘅食

Zzz

硬性係不錯 完

哇 仲識整野食

真。住家男

我仲一直以為佢係度 原來換左人
我病到昏昏腦脹

好好照顧自己呀

病下都好 好久沒病

我都病ing 呢排個個到咳咳咳

去訓lah 米理2朗神

咪*

新名

比個機會樓豬啦

一直無理佢
搶秒回黎傾計
好想傾下計

好熱開冷氣會感冒
吹風扇唔夠涼

樓主會好傷心

點睇中秋都要陪女朋友

okay嘅

開窗啦 個天都幾涼

時興中秋唔係同屋企人過 係同另一半過先叫團圓

攻擊初代會長

病左 自己係屋企過

中秋見返以前d中同最好玩可惜無機會了

應該要訓

我年年都同家姐姐夫過

男朋友見到呢個post肯定會打撚死我

食湯圓

難咯 個個都佳人有約

單丸

no mood

連續幾日失眠呀

一齊中秋玩左4年左右
中秋果晚有個男仔朋友識左女朋友話中秋要陪女朋友
今年就話黎唔到啦

有第個fd好燥咁打左去鬧佢
情人節、聖誕節、七夕、平時假日都陪女朋友
中秋都陪女朋友個腦係咪裝屎

搞到我諗左好耐

冇所謂

我今年都冇食 買黎冇人煮

咁又真係唔應該

一粒夠

樓豬係肥仔

咩事

倒影見到？

小心身體

人地當女朋友係個天 冇計啦
我都廢鬼事約 冇一次約得成

fd唔係成日見 應該比女朋友重要一點點
但係熱戀期..

你話係咪係囉

嗡下咋

好眼力

sad

唔知呀我又無ex

好sad

有病了

我煮比你食

多謝

602個留言 當中有多少我的水分～

你有無得同2朗神鬥鬥啊

唔知點解唔願訓

功德無量

咩黎 ?

咩叫硬性

因為愛

窮
矮
醜
肥
毒
蠢

衰邊樣？

我認真mode

碌jer有幾硬

Hardware

六神合一

恭喜你 你可以進化為EX究極體

蠢

香港比我感覺唔會有窮人

你係咪想幫幫我 ?

小心有毒

樓主係咪好純品

愛莫能助 斬掉重練 方為上策

唔窮唔矮唔醜唔肥唔毒
但蠢

你信佢 扮架

冇毒

無藥醫

都幾

蠢先對女朋友好

人生

你應該係溫室長大

無女煩 有女又煩

蠢先會比狐狸精迷惑到

一定唔會

煩乃是一念

咪類似通識學果d soft power,hard power
男人 硬性條件一般講
身高 錢 才華 學歷果堆

好想試下有女既煩 #;-

少年 你太年輕了

容易比人呃

人來

點美極！

男人話自己專一

4點訓

多謝你解惑

唔訓正仆街

呃完都唔知咩事

倒數4分鐘

係你先有耐性解釋

你地打字快少少

try my best

啱 傻仔

我20歲做姐姐有責任

好la

老啦我地

2分鐘

19歲先year2？

諗住今晚絲打比個機會我

病左又唔訓
抵抗力 哎

你打字咁快為倒數

咪又係大一年 still young

Thx 凍凍C兄

兄弟 直的路走不了 走彎的路！

唔得

yeah 1min

心碎

4點

訓了 希望男朋友見唔到個post 唔係佢打撚死我

今晚絲打唔好咁

good night

訓了898

比機會你唱歌 畫下畫 又唔制
可能呢度幾個未必岩
但其他人會睇嫁嘛
萬一中意你把聲想你日日唱點算

88

88888

未得閒去我ig聽

唔好走呀

係到

巴打分享下，我listen中

叫人唔好走自己又走咗去

傾下計

分享下

秘回

早晨二郎神

Hi秒回

無人回

秒回

想識中大女仔 可以點做

早晨今晚絲打

上緊堂

上schoolmate 有個app

不知道

今晚 係咪唔太social既女仔

係 冇興趣係現實生活識人

以前成日係網上識人,搞到無左自己
而家要係現實識返真朋友 發覺好難

網友有冇真情
真心一問

有，我

我兩邊都有
但網友外國人都

多

之前因為自己太多時陾無興趣又無朋友,太痴女朋友 搞到分開

有 我冇派膠

宜家我夠朋友 唔需要為左social而social識啲hi bye fd

二郎神係咪係外國生活

會唔想應酬咁多人

啱呀 真係唔想識人

出到黎做野想識真朋友,點解讀過大學既 會有咁多朋友個圈咁大
我無讀過大學連狗都不如

你真心覺得上到大學會識到好多？ 我包保你grad左冇幾個會搵翻你 除左做保險傳銷

Sad

我搵你

我會係寂寞時搵你吹水

ex讀3大 ,識左班好FD既朋友 到宜家都keep到
其實自己好葡萄 我都想要班咁好既朋友

搵我tele la

我同你相反，中學因為唔啱傾所有hi bye fd,但大專果d真心朋友

我自己覺得真係好難識到真朋友架
所以我好珍惜宜家係大學識嗰兩個
朋友唔使多
好彩中學都有班損友陪我喪

竟然？！

我已經無機會啦,23歲 出左黎做野3-4年

中學嗰啲朋友呢？

仆街我都係中學好少朋友到宜家仲有搵 返工之後仲多過中學

好少聯絡

所以話日見夜見易keep啲

得閒搵下咯

如果有得揀,好想人生重新開局

等下一世

得閒搵你

搵我吧啦

利申回得快過樓主

你地食飯未

食了

唔知食咩好

食左

好衰

頹西公仔麵

粟米斑斑花

斑斑花

粟米班腩飯

有tg吹水?

樓主有

樓主

何事so sad

今晚絲打

想有吹水谷（非狗公姣婆純吹水

算啦好似好on9

傾得開心可以開下 不過壞人勿進

Sorry sleep左

咁快訓

醒左

咁早醒

我瞓一陣

好精神

可能琴晚好遲訓 到我好眼訓

你瞓law

居然無爆post

樓主開

點開

收集有興趣人士tg

Ok

開tg gp？